集思廣益 點先可以長時間喺屋企專心到？

咁樣落去真係唔掂
hea下hea下又一日 心情又好鬱悶
街又出唔到 逼住要留喺屋企
各位有咩方法專心到？

熄wifi

唔想香港淪為支那賤畜之境，大家必須肅清中資，整頓“港漂”

（國際戰線）借助日韓爆發武肺推動全球反奶共運動和全球排支運動

中資禍港數十年，若不肅清，真香港人恐將不復存在

必須先紅後藍，否則中共恐成最後贏家

光復香港有planC